啲人話圖片圖片，咁究竟係圖定係片？

On9...

爻5爻刀先

騙定片

片咪即係圖 圖咪即係片

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

圖同片點會一樣

片即係圖 30FPS嘅片姐係一秒有30張圖串連埋

9答

圖片同影片啊

笑咗
———————————
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

on9仔

一片既圖

無圖你會畀人片死

依個似

咁就應該係無圖片